其實自焚係咪壯觀過跳樓?

純學術討論 我見西藏班友係咁自焚?
或者切腹都唔錯

焚自己冇用的

得啦 七生報港

西藏咁多僧侶自焚都係乜柒都爭取唔到
香港人自焚最多咪多幾個外媒報導下，又譴責下咁
正苦睬你都有味

生存落去先係最壯觀

太激會被歸類邪教 到時仲麻煩

純學術討論都要講:
真正愛香港的人
一個都不能再少
Pls~~~

香港人要共同進退 唔可以再少多一個

咪痴線， 生存先係最壯烈

自焚有用法輪功一早就統一中國

你真係唔識架喎

焚自己=傻仔